【23/2 又封區】新蒲崗金橋大廈和東誠大廈列受限區域

【新蒲崗金橋大廈和東誠大廈列受限區域】

政府相隔兩星期再次採取「圍封」強制檢測行動，將新蒲崗錦榮街6-24A號金橋大廈，以及錦榮街1-33號及衍慶街5-7號東誠大廈，列為「受限區域」，區域內的人士由晚上8時半起須留在其處所並接受強制檢測，政府目標是明早7時左右完成行動。

發言人說，由於金橋大廈近期出現確診個案，加上兩幢大廈樓齡較舊，劏房普遍，經評估後認為相關區域感染風險有機會較高。今日有一宗源頭不明確診個案居住在金橋大廈，患者是24歲男子，沒有病徵。

政府將於「受限區域」內設立臨時採樣站，並要求受檢人士於明日凌晨2時前接受檢測，受檢人士會獲安排到採樣站接受測試，當局會為行動不便的人士和長者安排上門採樣。

警車晚上8時半前已抵達現場戒備，大批著保護衣人員已到圍封區域準備。

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。